極多post帶風話要四圍裝修

各位手足 小心狗隻

冷靜，冷靜，冷靜

不要被分化，南亞兄弟都係香港人一份子。
如果打人既係香港人，請問香港是否要被全面裝修?

搵出打岑子杰後面主謀先係重點!!!

裝修裝上腦班撚屌

無錯

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!